訓唔著既同我入黎

希望你地聽完會訓得著

鐘意聽既記得訂閱 我會keep 住update

比更多訓唔著既人睇到 x1

出10小時版本

我岩岩開始做 冇咁多首
等我整夠 就要你訓足十個鍾

Me 諗緊爛gpa點算

屌 讀書求奇啦 畢到業咪得

btw subscribe 保平安 sub後 會爆4

Ok 即sub

好人一生平安 btw 聽呢d study lofi 個人relax d 讀書自然入腦d

比更多訓唔著既人睇到 x2

比更多訓唔著既人睇到 x3

比更多訓唔著既人睇到 x4

比更多訓唔著既人睇到 x5

x6

x7

x8

幫推

係愛啊 哈利

希望爸打你都鍾意聽

x9

x10

11

推！